有冇人自學樂器？

手痕想搵下野撚下
減下壓
但咩樂器都唔識

以前自學橫笛

結他最好

想請教有咩吹既樂器係易入手
除左牧童笛

正。吹咩歌

想學琴或者結他，好似好難
巴打你地要學幾耐先有d樣睇

結他 一日已經轉到幾個chord

吉他 一個月厄到人

兩樣都有學，結他1年，琴1個月(因為玩過結他有音樂底)

我琴玩左4年，結他學左兩年，琴啲手指好難轉

自學左結他一年 之後學得太慢 出去學 半年就有野睇 兩年就玩到nightmare
以家玩左四年

口琴